FIFA 18 真係好垃圾？

其實今集FIFA係好有進步 隻game既方向都好好
根本係以前太易玩 分唔到大家實力既差距
好似有人話屈速 根本上集都係好誇張 今集係有加強到 但係係加強左一d無身位既翼鋒 令到唔洗好似上年隻隻都要大大隻咁
遠射，r1遠射同龍門企位係好on9哩樣係同意
但所謂既前場緊逼難左同防守delay 只係以前太on9 下下用個人撞落去就電腦幫你偷左去 今集係要小心防守唔可以亂出腳
以前個個都縮後下下都電腦幫你守埋 隻人夠大隻就得 auto defend 個個再屈driven pass 唔係爆速落底就遠射 好撚on9
有人話以前17打到組織 我想講今年先真真正正打到組織
我自問年年都係打控球同地面推進
上次開game好正 唔會接波就硬直0.5秒
結果11月就改撚到 係下下都delay要修正 就果班打開防反屈下速爆下邊就得 打控球又係食晒屎
仲有上年斬波點會唔勁 係勁撚到痴線 係ut對親 雞巴 果d亂斬亂頂都入
仲有人話真係識足球就會覺得fifa好垃圾 我想講真係識足球 今集既組織先係真真正正落場可以做到既野 真係唔係只係打防反同下下係禁區頂餵入去睇下好唔好彩 足球唔係得一種 我唔敢講我打FIFA打得好好 但其實年年都有唔同既節奏 而今年係最平衡 無論你咩踢法都有可取既地方 唔係只係攻方面係防守方面都分到高低 電腦幫你做埋真係好咩 個個只係塞晒係禁區就叫守到 我覺得先係大問題

其實無論係邊集fifa都好 唔應該隻game唔岩你風格／你打開既唔夠勁就即刻屌 其實係隻game底下每個踢法都有佢發揮既空間 就算好似上年有接波硬直都可以打地面係睇你點利用隻game

我個人認為只要今年改返遠射，r1遠射同龍門企位就無咩大問題
當然ea最後都會改到隻game易玩返就返大眾口味

自推

連登仔屌到仆街 我上外國論壇睇就冇咁一面倒 都有好多人讚

唔係好垃圾

但目前為止
場場咁開大
贏又無癮
輸就仲炆

場場大手上落防守真係無問題？

我都明 輸遠射同龍門on9係好炆 希望會改
但其他方面 我想多啲人睇到

哈 我玩小組十幾腳入你一球 你一腳遠射就入我 好大進步呀真係

我自己守落就覺得輸遠射/龍門近柱都無反應好on9

不如唔好要龍門 學nba玩法 2k18

唔知你有無睇 我有屌遠射架 上年都已經要屌
今年仲加強 我都係玩小組架巴打

入門門檻高左

17最撚燥一定係壓住踼全場跟著比人on9撞撞下臨尾追番球

係 睇運咁 屈driven pass 撞到入去就贏

D防守 好似雪糕筒咁 一推就過貼唔到人

今集防守真係難左﹐太大硬直好難痴住人

防守delay都叫好

今集應該係咁多集入面control改動最大
大部分都合理 跑狗同頭槌都無咁屈
但遠射同防守轉身慢就真係有待改進

如果真實踢波好似今集咁，馬會早就執撚左啦，日日重注買半大8串1變誠哥冇難度，普巴一早做左神射手，對住盧森堡駛搞到咁頭痕?

而家改到個防守咁就唔撚得 ，喺後邊想蚊下人衫尾，但會蚊蚊下跪隻腳出去都On99，正前cut波落腳又慢，大佬、你打學界都識即時伸隻腳出去阻住人地是但一邊進攻方向啦，有咩理由人地都就過左你先伸隻腳出去

真係有delay 我其實唔係好明你地點定義delay

無錯

如果可以將拉衫同出腳分清會好d

可能按實等於拉衫 出腳就係禁一下

禁個出腳制成秒後先有反應

今代硬直仲勁 拎左波要等一等先做其他動作 完全唔流暢

遠射依然咁屈

咁多代都打小組 今代個波係去得最唔順

當然遠既交波 電腦防守會主動出黎搶位搶波呢個改動係好

禁完掣落腳永遠慢半拍

d人拎波成日痴唔實個波
明明已經㩒左掣

d遠射咁撚易入就唔好扮高手啦

Standing tackle基本上係廢

樓主叫你地欣賞下其他做得好既地方 唔好一味屌果d缺點
而且隻game係你去適應而唔係隻game遷就返你 唔岩你玩法就屌
有冇諗過可以改變下自己既打法同習慣 如果集集一撚樣 你一上手就玩到順風順水好似以往咁 仲洗買新game咩

防守拍甩人個波彈返去人地到
兩個人夾一下比人爆開
2個防中封晒位比人輕鬆遠射
龍門撲波隻水唔係伸盡
L1 再摔兩下左菇就過左人

不能盡錄

一個on9遠射都已經扣晒分啦
已經係破壞左平衡

傳波有啲彈彈波feel

後衛啲企位好弱智
龍門又成日扮撲波

tackle delay得咁勁點玩??
仲有屈速問題真係好垃圾

帶波跑得快過追波 認真呢

我覺得有改變係好 但速度有少少誇張 試下用下多仔 奧巴同publish 真係快到唔合乎常理 用左2日就上d1 ut就更假 中場過少少遠射埋去都入 仲要加埋屈機legend卡 有場同對面玩到9:8 好彩贏到

打season場場幾比幾 太誇張

tackle delay真係好煩
今集是咪鼓勵進攻足球

今集pes比fifa好啦
fifa咁多年今年最垃圾

都唔係咁掛 差唔多場場開大

今集d龍重鳩過港超
港超個d反應都正正常常，今集完全唔可以用當理去想像

tackle delay係禁左條力度出嚟

遠射真係太勁
但防守tackle delay又唔覺
係咪講緊charged tackle
睇準先出腳好爽
但禁區頂一犯錯就gg

我用de gea 俾人射中6球龍 入左6球

紐亞都比人放題啦

場場開大真係發大達

主其他客其他

跑狗屈到喊喎 我本身都唔係玩速度流 今集而家都焗住玩速度...因為根本直接跑嗰個對方後衞就搞掂

外國好多人都話好難防守 唔係淨係香港咁講.... 場場 8比3 7比6玩到好冇癮

岀腳都要儲氣真係on99
仲要硬直勁大 咁不如直接鏟波

點解對家一射就入
我射唔入

Default防守企位差撚到 當人地落底傳中成日空撚晒 上集可以好快轉到隻中堅收返入去 今集轉個人慢成秒

有得唔儲即出架喎

唔儲氣果下出腳好似冇食飯咁

其實今集都算大改比起16去17 龍門改返勁小小會好d

閘中個位都照直行直過，on9

好可疑

快又唔係話快到上年咁誇張
應該係關防守轉身慢事

有咩可疑
我一向唔係點開post 但今日見到有唔少人咁講真係覺得可以分享下大家睇法

THANKS

其實講遠射龍門on9問題我真係明 但係fifa 18的確有佢好既地方

其實封人地遠射好難咩

真係得遠射on9 d姐 其他只可以話難玩左

易呀 所以場場大比數都係人廢
好唔好？

上年今年都玩車仔難度一樣
我屌佢地班廢柴出腳慢人半步
個門將直頭戇鳩唔識出迎

難 因為個龍好on9 好窄都入

其實唔難

同巴打情況一樣 十幾腳禁區入面中龍 球球有力水
擋哂出黎 但人地一腳遠射ko

個小地圖同個網都要改啦
小地圖睇到眼殘
個網鐵絲網咁唔識飄 好似16咁踢到個龍門架飛起就爽

明顯知贏硬係度HEA做

點解守個方好似踢緊泥地賽咁 攻個方入到禁區8成都射入

有冇人教下我點防守 玩開 winning 轉過黎 完全比人屌打

我都係，人地防我就貼晒身 又逼搶 截傳波
我守人就on99傻仔咁略過

出去介面到禁個教學黎玩下先啦

好撚on9
當佢fifa要你輸你冇得唔輸
當你發現 人地一個跑速得70追到你跑速90
人地射12碼冇咩角度都要捉到路都入
個波點攔截佢都會去返佢d人腳下
你頭槌永遠頂輸 例子 馬達頂贏華拉尼
你就知呢鋪你冇得玩 只會嬲到仆街

我夠膽講 呢隻fifa 18係垃撚圾
防守個度真係on9到冇野好講 食撚屎啦ea屌你老母臭閪

拎住個波個個變尼馬
尤其加速轉向靈活到
冇波防守個個變辛達路斯
下下慢一拍

遠射跑狗玩曬

其實係扭波勁個d玩曬
跑速快扭波唔勁都冇撚用

今集個tackle 真係廢嘅，你諗住contain，睇定先出腳果時佢已經遠射入撚咗，又或者直接硬爆你，守都無撚得你守

仲有啲人回防慢到仆街，比人落到底出波輸9成
都未計 AI彈彈波 one two 完全SM

用c朗禁區鳩射都入

用高rating人求撚其轉身遠射都砲彈式直飛死角
禁區內超窄位射近遠柱都好易入

個波快到唔合理，仲有控波/中柱/彈地 d物理反彈都好撚差，d人動作又生硬

玩Alex Hunter場場都遠射戴帽
咁都唔垃圾
防守都仲有得練，我真係想知呢d無解遠射可以點

遠射真心on9
費蘭尼都變古天奴

D人唔撚識防守就話隻GAME廢

成場禁住對面嚟踢，對面龍門下下神救再+中一次楣+中一次柱+十二碼唔入

然後 8X mins 輸個角球，跟住就輸 1-0，EA 好波

下次save條片 好想睇你地d所謂禁住黎踢係點

琴晚遇到一個癲佬，我諗你地有人都遇過
佢一開波就自己狂輸角球，直到有一球俾佢反擊斬俾Harry Kane，後衛完全追唔到

就算真實比賽都會架喇 望下5次歐聯個隊啦 射左幾多球 贏左幾多場

轉身射個三分波

根本痴撚線 場場加埋入6球以上 拎住個波對面自動變傻仔
連SKILL 都唔洗用 直接行過去 過30碼 無人MARK 大力抽埋去好大機會入 一係就分邊鬥快 底線地波傳中

玩過晒啦，都係好易走穿隆 人地進攻好流𣈱，自己進攻就俾人封晒路

強強對碰一人射15球一場真係好誇
講緊得果10分鐘射30球

以前大家都踢穩陣波一人射3-5球幾好玩

改撚左個龍同埋控個波唔會無啦啦腳同腳中間流走先講野啦

啲龍門縮手

個小地圖又係on9
成日白衫黑點 黑衫白點
之後有時又半透明咁睇唔到

玩到燥到個人唔撚想玩
打2k算

人地推跌我 繼續比賽
我撞一撞佢foul
佢自己衝埋黎撞我 十二碼
我比人禁區內踢跌埋 繼續比賽
電腦單刀10球有8球射中柱
比作單刀仲好過mark住佢

真心 打機為開心 打到咁撚on9我都唔撚想打
佢唔更新改返好佢我遲下玩 gt sport算鳩數

fifa17都正常過18
fifa18真係不撚知所謂
對電腦場場踢到5:5
7:4咁撚樣 入到佢波冇1分鐘就俾佢鳩踢入返
你d人全部突然小兒麻庳咁

龍門成日動作疾一疾
最後撲個下又反應慢

講起控波 有時後防標走個波 咁啱去咗格離防守球員3-4個波位前面 竟然係標波個個去追 而唔係較近波個個防守球員去攞粒波

係傻鳩樓主先講真實 場場456 我上兩集打pro都d1 2 今集係咁比人456 d6都上唔到 冇更新就打算唔撚玩

當防守球員攔到個波 對家好大機會都會拎得返 個script根本有問題 進攻球員推波痴腳過美斯 我拉衫又foul鳩我 我tackle又搶唔走個波 搶得走又比對家拎返 攔十球得一兩球拎得返

依集就算我入波都唔會特別興奮

我覺得幾好玩

個人認為今集仍然屈緊速

同埋其真集集既判罰系統都膠開
今集更膠
成日不明所以就輸個12碼
禁區過撚曬成條後防俾人拉跌又唔吹

呢樣真係好on9

講真覺得幾好玩

最垃圾首推係個地圖
依D 野好易搞姐
都搞到咁

D1D2就一定真係勁㗎喇咩

今集無左ai幫手防守咪現曬型囉

地圖黑白, 搞到我開龍門球好撚危險

痴9線 玩家又難閘人傳波 電腦又on9 俾人一打 1 2 就收皮
咁咪鬥多人係後面塞9住d位
進攻人多 埋電腦身 拉後 插上 上年仲可以自己守直線 今年d進攻傳波 3角 屈到你守唔到

玩單機補時階段可以入兩三球
場場都大手交易

其實fifa18個L2制都仲係好屈機 對家入完兩粒再用隻盧卡古禁實L2

今集場場至少4入球，好好玩呀

如果唔識用R1 second man press 同RS 轉人防守已經冇資格討論場場開大既問題
以前fifa 防守ai 太強

上集俾電腦控防守，淨係死用隻R.Sanchez 標波已經打到上D1，合理咩講真

玩慣左其實17係唔錯，佢改番頭槌唔好咁屈機，大隻佬慢番d，身位廢晒d已經幾好

斬中, 十球頂入七球

屌, 我以為玩緊細個果 d NBA Jam, 大家鬥入波, 笑餐飽

咁垃圾既驚都有人吹奏

屈速
D速度高既球員可以唔洗扭波就咁硬爆後防

遠射仲撚On9，學樓上啲巴打話齋，我猜十幾腳先入得一腳，屌你啲撚樣求其射一腳就入撚左，玩到好撚燥

屈速得太明顯 左右翼大推入中路單刀

真實踢波係咁撚樣 普巴都做到神射手

都係16最好玩

以下純粹個人意見
FiFa18 利弊：

利：
控球多元化，有L1慢速帶球，R1無球在腳，配合L2身位同R2加轉向，整體黎講唔需要5星skills都好好用
skillsmove黎講 drag back， ball roll, bent fake兩星等skill move都夠用

相對地頭槌無17咁屈 ，打左成星期，好少比人係K角位斬而頭槌頂入

左右轉邊，R1傳波都準繩高左，鼓勵打地波組織，對對pro club 玩家黎講貼地左

如果用Tele broadcast 鏡頭近睇，即使L3方向微調都會直接反映觸球既細緻

弊:

明顯既，遠射（精準/普通）易入左，當中包含幾種因素
1）防守tackle 硬直大左，而且上面講過控球盤球順左既此消彼長底下，好容易wide open，咁當然易入左啦

2）電腦龍門企位，撲救減弱，甚至完全呆左無反應，依樣係明顯既，EA需要改改

至於屈速問題，我覺得問題唔大，
因為只要玩家適時逗後，中堅唔好胡亂出腳（同埋大家都留意到tacke係有得儲集 變左強力tackle )
其實只要大家按tackle 制 輕力啲 佢就會減少幅度同僵直，而蓄力tacke用於 前場逼搶 對方中堅 ，趁中堅R2個下推波離腳用 ，效果好好，不但搶到反擊，重可以合法地撞開左隻中堅，假如tackle 唔中，又唔驚失位，因為只係前場既逼搶，所以蓄力tackle 對緊逼對手而言，係唔錯既選擇

EA announced 左會調較 long shot accuracy 同GK position 在Pc平台上面，我相信不久都會應用係Ps4

總括而言，我對fifa18係正面既，至少細微位比前代進步，防守十二碼又可以觀察 射手頭部而知撲救方向

你試過比卡蘇拿 禾仔頂羸你中堅 你就明傳中仲係幾屈

你試過比卡蘇拿 禾仔頂羸你中堅 你就明傳中仲係幾屈 [/quote]

咁當然都會比人頂入啦，至少頭槌無上集咁強，咁頂波都有佢技巧既，搶前點，幾時禁頂，頂幾大力

咁當然都會比人頂入啦，至少頭槌無上集咁強，咁頂波都有佢技巧既，搶前點，幾時禁頂，頂幾大力[/quote]
幾時認真今集冇上集咁on9,上集純粹睇身高同黑人or not
今集搶點好左好多

自己檢討下點解比人起腳囉撚樣

上集頭槌真係過左火，甚至proclub比賽 差不多九成既人仔都較到6”7, 且打法單調，傳中頂

唔係話唔得，但係無左足球組織進攻個種樂趣

17好咁撚公式化都有人like, 基本上咁做咁做就一定入硬波
18玩左幾日, 我覺得真係唔錯, 做小組順左因爲拎波果下做得好好唔似17咁硬

攻易守難, 其實咁先正常, 17唔靠屈機頭鎚幾難入呀, 成日都0-0
一隻6-8分鐘一場既遊戲, 有無必要做到真實咁真? 難攻易守大家悶和又好過癮?

今集d電腦好似有人工智能咁

Pc已經有更新廢遠射

點廢法

唔知
我ps4的
小地圖都好似會fix埋

玩pro club防中超集中唔比自己失位
玩一陣攰到

唔會一起腳就入，不過so far都係好強勢，龍門反應好左好多，唔會無啦啦失位，但近柱問題未fix
防守強返，開始真係要用腦踢波

防守強返係指冇delay?

細你老母咩 有幾個頭槌入球 望真d都係用手/氣功入 仲有pro club個pad鎖死左 玩賓周呀？ 冇心整就咪撚出啦

硬直都係大，但tackle正常返，企岩位唔會唔出腳截波

遠射勁+龍門弱化係今集差既位 但防守反而令我更加比心機練好 睇準先出腳 以前下下標波都易搶到 我進攻就真係冇哂癮啦 不過我進攻好撚廢就真既

完全唔知個防守系統係想點
已經禁L2 企好個位截你傳波路線
人地一下簡單x制傳波面對面近距離收我皮
啲防守企位又唔知想點
一個轉邊啲空位出曬黎
追都追唔切

企啱晒線都比人夾硬過或者傳到.....
真係好難守

企喺度唔出腳冇用㗎
要自己禁制搶
唔standing tackle就真係做雪糕筒喇

唉屌你老味
連輸10幾場
場場都輸on9企位
對面跑狗衝入中間基本上係必入

禁R2定係O制 搶？

同埋我想問，開角球點樣轉視點去開角球個球員到？

（新手）

你有冇按住L2拉後捕佢位呀？
下下R1換人上前應戰梗係睇準來勢逐個推你啦

點改都有受害者屌架啦

我覺得係大家未適應防守

㩒左啦
d人雪糕筒黎

有小部份係自己技術真係廢既
有D就真係有實力但係D鳩setting搞死

講真，唔覺屈速有乜問題，現實比賽都係咁

一失位連銀河唯一都屈到速

太易入波 ，贏波都冇咁開心

逐下禁會好過長hold 不論L2定R1都係
自己近排轉咗咁做之後防守好咗少少 比早幾日玩輸少兩球 當然可能係慢慢開始適應咗

L1

咁咪真實囉

個問題係佢直線行 我按制要等佢行過左先識出腳
唔你就要靠撞埋去

十二碼睇個頭就知射邊咁撚on9 都拎黎當優點

失左位都屈唔到速就真係唔真實啦 除非一隻快閘去追都話有機會追到 但都唔係百分之百

太易入波的確係敗筆 試過唔少次比對方中堅用weak foot係k角位射我死角入
但今集我都覺得比起17好玩好多 成日話點點點比人屈速果班根本係自己唔識守 慣左17果種由電腦幫你守就以為自己好守得 我係第一日未慣先比人屈過速 第二日開始已經識得守 唯一守唔到既係遠射屈機同埋龍門會成日拍入龍姐
今集屈速? 玩過14,15就知今集d速度只係碎料(pro club唔好拎黎講 電腦中堅咁低分 你隊波有真人做中堅對面就屈唔到) 唔好淨係拎17黎比 17呢代fifa根本唔似以往咁多代既fifa(防守,速度,流暢性)

我都係踢控傳，覺得幾正，最盡到div 3

利申：只玩過17 demo, 18, 19 demo

我升左上d1，在d1同d2玩左幾季，覺得防守勁左好多，好少出現大比數